(( Всё же без очков тебе лучше ))

- Да.

- Тебе без очков неудобно?

- Без разницы. Удобно.

- Точно? Ты просто приняла моё высказывание в серьёз, всё нормально? Это ведь из за меня.

- Интересный человек.

- Э?

- ......
_______________________

- Расскажи.

- Что?

- Что такое меганекко?

- А?

- Я слышала что иногда обо мне говорят, жаль что она больше не меганекко.

- Кто это такую ересь несёт...

- Что означает ересь?

- А, нет нет ничего. Не знаю по поводу меганекко, но думаю что не стоит об этом беспокоиться.

- Понятно.

